九龍灣 星期日 睇醫生 邊度最平？

九龍灣 星期日 睇醫生 邊度最平？

牛頭角 觀塘都可以

聯合醫院

除左醫院有冇門診醫生

藥房

卓健

最後去咗康健，要350蚊，好撚貴痴鳩線

睇幾舊水醫生都嗌貴就咪撚睇 自生自滅算啦